\begin{titlepage}
	\begin{center}
		{{\LARGE{\textsc{Universit\`a degli studi di Torino \\}}}} \vspace{5mm} {\large\bf Dipartimento di Informatica\\ \vspace{5mm}
				Corso di Laurea in Informatica}
		\vspace{5mm}
	\end{center}

	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.3]{pictures/logo.png}
	\end{center}

	\begin{center}
		\vspace{5mm}
		{\large{\bf Tesi di Laurea Triennale\\}}
		\vspace{5mm}
		{\LARGE{\bf THE FANCY TITLE\\ OF MY FANCY THESIS\\}}
		\vspace{5mm}
		{\large{\bf Curriculum: Reti e Sistemi Informatici}}
	\end{center}
	\vspace{12mm}
	
	\par
	\noindent
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
		{\large{\bf Relatore:\\
				Prof.ssa\\
				Viviana Bono}}
		\vspace{8mm}
		{\large{\bf \\ Controrelatore:\\
				Prof.\\
				%--
		}}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
		\vspace{16mm}
		{\large{\bf Candidato:\\
				Elisa Solinas}}
	\end{minipage}
	\vspace{8mm}
	\begin{center}
		{\large{\bf Sessione OTTOBRE 2019\\
				a.a. 2018/2019}}
	\end{center}
	
\end{titlepage}
